【探古尋源】馮檢基：我叫他「𠝹票王」

無得選超區就死去新西

兩邊都係屎，今次是但啦

當年既基哥同而家既人哥一樣咁天真，不過基哥經過上次之後終於明白，係投俾你就投俾你，唔投俾你就唔投俾你，不存在任何鎅票

哇哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!